中國不滿「新疆問題」在會議上被批判，拍枱要求主席禁止發言

真係好撚老尷同埋肉酸

喺聯合國會議成個小學雞發爛渣咁

完美演繹野蠻民族

old

回左幾多次帶，條帶都就黎斷